蘇0 買電視有無伏

睇中Sony 55X9300F
AVL $14999 行
蘇0 $13880 行 送贈品唔理

咁平唔知有無伏...

怕平得滯有伏就唔好格價啦，搵到平啲又要驚，咁搵黎做乜？去返大嗰兩間買比人賺下啦，自己又安心啲